林鄭會否以國安法通緝特朗普

支持炎症汁發，立即帶隊搭特朗普翻黎

派你領一隊去執行斬首行動
以表忠誠